{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52636&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주소풍이야기펜션"
    },
    "text": "周辺が静かで自然の中でリラックスできるペンションで、オーシャンビューで涼しい海と漢拏山を鑑賞することができます。 毎日ホテル式寝具を使用して洗濯とアイロンをかけ、清潔で清潔な環境を提供します。 周辺には涯月海岸道路、ハンダム海辺、ゲッジ海水浴場などがあり、観光を楽しめます。 利用可能な施設としては無料Wi-Fiと駐車場があり、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。 バーベキュー場は雨天時にも可能で、風が強くない場合は屋外テーブルで利用することもできます。 現金で決済すると20,000ウォン、カードで決済すると22,000ウォンの費用が発生します。 チェックインは中央の建物の階の事務室で行われ、23時以前に入室して退室時間まで厳守してください。 最大人数を超えて入室することはできず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可能であり、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような環境ですか？",
            "answer": "周辺が静かで自然の中でリラックスできるペンションです。"
        },
        {
            "question": "どのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "オーシャンビューで涼しい海と漢拏山を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な施設としては無料Wi-Fiと駐車場があり、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "現金で決済すると20,000ウォン、カードで決済すると22,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインは中央の建物の階の事務室で行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間まで厳守してください。"
        },
        {
            "question": "何名まで入室することができますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 348
    }
}